富寧連儂牆

岩岩1515左右
係富寧連儂牆喝停隻撕紙狗
之後彈多兩隻藍絲岀黎開戰
好彩有兩個師兄師姐企岀黎趕走佢地
多謝你地仲肯企岀黎thanks 🙏🏻🙏🏻
(如有錯字勿屌）
多謝師兄師姐！